千奇百趣 還是 DO姐有問題 好睇d？

如題

一套係主持撚嘉賓狗 一套係主持撚主持狗